究竟點先可以放低一個人

日日行屍走肉
明知對方唔再愛自己
明知就算佢肯返黎 都冇可能好似過去咁相處
明知自己根本唔需要佢
但始終唔肯放低

搵過個

試過 仲痛苦 因為有對比

除左等時間過 都無乜可以做架喇
最多係令你分下心 靜落黎又係咁

已經有 攬住佢真係好溫暖

三個月過去了 毫無好轉跡象 想死
每晚失眠 然後夢見佢 驚醒 不知所措 訓唔返
不停重複又重複

衰咩先

三個月唔得就半年
唔好為左一個可能只係過客，而咁對自己
或者搵啲野學下，增值自己
當係為左佢同自己，分散下注意力

其實生活好充實 好多fd陪
但只要一個人獨處就好辛苦
特別係訓前醒後呢段時間 真係唔知自己係咪生存緊

七年之癢

一劍斬咗自己條賓周
又快又有效

其實都係等時間過，睇下有冇機會遇到另一個

看似無止境

樓主巴定絲
我同你情況一樣 又係七年之癢

巴
你鍾意可以留tg同你傾下
七年真係好撚難放低

好呀 我都想搵一個明白我既人
tg: holidayxx

巴打加油
被分手快半年路過
路很長 要走很久 不要心急
要很難熬的

離開的人 早就唔屬於你了
你並無責任去繼續關心佢
irresponsibility made easy
將人放低 拾回自己的愛吧

等日子過去

有冇返工？

不外乎識下啲朋友
去學啲新嘢
set新嘅目標
做運動
慢慢習慣返一個人嘅生活就會放低
加油啊

我都花咗一年時間先慢慢做到
唔好太心急，慢慢來